去飲果陣鐘意炸子雞定乳豬？

我就鐘意炸子雞
但香港好少好食既炸子雞

炸子雞

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

有d乳豬好L肥, 成口油

Why not both

乳豬食兩舊就厭炸子雞可以食晒成碟

乳豬點糖又得，甜醬又得，皮脆肉多汁，諗唔到有咩理由唔揀乳豬

鍾意個新娘多啲

兩款都狂食

無龍蝦伊麵的話，人情要扣五舊
用波士頓龍蝦都要扣三舊

蟹鉗真係

why not both

食開乾燒伊麵同飲橙汁

龍蝦伊面啲伊面

貴酒席既就乳豬 會幫你去埋肥膏 好撚正
平既就炸子雞 起碼穩穩陣陣

頭盤乳豬 尾盤炸子雞

通常都係揀乳豬
你諗下,開席咁耐又餓你一輪
入席又要聽對濕鳩司儀搞爛gag
又要聽埋晒d懶係感動嘅開場白
仲要睇埋成長片段/朝早開門撚新郎
嗰個肚餓度同期待感係比到尾門炸子雞有過之而無不及
你有幾可見d伙記上炸子雞,身邊幾枱人會興奮大叫飲杯?
相反上乳豬,大家仲可以笑下新娘隻豬都唔係比新郎食
炸子雞點鬥呀

炸子雞
因為食到呢味
啫係就黎可以番屋企

我是牛我是牛

炸子雞整得好食既話真係食曬成碟都得

好多間既炸子雞一擺上枱就有一浸雞騷味，聞到都唔想食

食新娘隻鮑魚

除左魚翅其他都ok

次次去飲都係為咗食乳豬